
                      Este clásico de Hitchcock de alguna manera se desvió del favor por un tiempo, sin embargo, en el ámbito de la mitología popular ahora solo es rivalizado por Vertigo o Psycho.
        
            